如果要你揀

同現仼女朋友分手 出國讀書 但有大好前途

放棄留學 平淡生活 但有個好愛你既女朋友話會同你一生一世

假設性問題唔答

女又冇錢又冇，點答 ？

話會同你一生一世

包埋佢女友出國讀書，前途無限